繼續波膽post

Everton半場1比0
西布朗半場0比0
利申 買左一場only